史奈達加盟曼聯先 定我國出解放軍先？

等到變望夫石

已經加盟左好多次

利物浦拎英超先

清咁搶口

咁史奈達都老死了